【武漢肺炎】美國首確診病人由機械人治療

美國本月21日確認首宗新型冠狀病毒肺炎病例，30多歲男患者現於華盛頓州埃弗里特市的普羅維登斯地區醫療中心特殊病原體病房治療。為了防止病毒傳播，醫院將患者置於隔離室中，並使用機械人治療。

中心傳染病科主管迪亞茲（George Diaz）稱，患者當時是用隔離艙送入院。患者目前在一個6米乘6米大小的房間，可以在房內自由活動，迪亞茲在房間窗外操作機械人觀察。機械人裝有鏡頭、咪高峰和聽筒等。迪亞茲說，患者情况「令人滿意」。

今次是首次有患者進入該醫療中心的特殊病原體部門。該部門是醫院2015年為應對伊波拉而設立，目前有兩個病房。

（衛報）

所以話中國打幾多飛機都無撚用

美國

6米 X 6米，大過劏房

美國d 醫療好撚貴
叫急救車要2500usd

Wtf

起間爛鬼鐵皮屋就打晒飛機
人地喺月球嗰陣你地班友仲耕緊田咋挖個萬人坑埋撚咗自己算把啦

係咪terminator？

大陸用新時代習近平思想黎武裝，仲勁

都話美國當依隻病毒伊波拉咁應付

中國病人無得扯口罩吐口水

我試過
但唔洗2500咁貴
向紐約市內行左15分鐘路程
收得唔貴
2500可能係外州好撚遠個種

可能會打爛個機械人

我諗唔同洲唔同 我呢邊係1000usd

做白老鼠俾美國佬試新野

學我地腥港叫條友戴個口罩咪算囉 用隔離艙

我覺得香港急救車都要有一定價錢好多人不論大小事係咪都call,濫用到嘔

呢個病人 一定好有錢

8000蚊港紙都貴啦叫部車喎

紐約叫,冇收到錢

美國啲醫護真係好唔專業
依家即係引起病人恐慌啦
又唔落場咁怕死

唔怪得d末日片都係美國救世界

好過香港
搞到阿豬阿狗都叫救護車

醫療保險應該可以claim 掛？

可劏3-4間

好mean牙

垃圾政府都推緊社福界去死！

諗起好似有個連登仔比毒蛇咬到 住院連血清US$2xx,xxx

大過2人公屋

Cls

cls

我都叫過
係LA行左15分鐘左右
埋單兩千蚊
保險全數cover

雖然無支那同啲落後國家咁誇
但係講醫療保障，話美國係地獄鬼國絕無誇大
無買保險嘅病一病隨時破產

非緊急就收佢一萬蚊一次
緊急嘅就免費

但人地當地居民福利加醫保可以抵消到一部份
而香港就平撚到個個都濫用
咁你話邊個好啲

貴咁多?

喪屍

所以有句說話
在美國，由富到貧甚至睡街的路不會太長

外星人嚟地球都係接觸美國，又講英文

ET phone home

個比喻一流

許多外國網友向蟈投來讚賞的目光，還紛紛表示：很酸

想知醫保美國貴唔貴
醫療費用咁高嘅時候
醫保真係好緊要

美帝亡支之心不死
飛機都唔畀人打埋先死

6米 x 6米 就係美國size劏房

咁美國係強制買醫保

可以好平，但平既cover唔多囉

美帝

痴撚線破產

唔係
之前奧巴馬想推窮人版的全民醫保
但共和黨認為強制國民買醫保是違反人民自由的

唔係
我向紐約曼哈頓包里住過香港廁所size既劏房
只是環境好乾淨而已

香港非緊急call白車都要錢。

利申：家父不良於行call去醫院覆診。

習近平染病時

用佢染病思想武裝

難怪全中國人病哂

有病思想

屌

紐約有地方可以睇平價醫生
但伏到仆街

信大陸的宣傳就真係智障啦

D藍絲屌我地,但買口罩佢地醒過你

口裏說不,身體卻很誠實

idea is bulletproof
但唔proof細菌同病毒

保險全數cover

香港咪有一單
個中國人話點解冇人SERVE佢 (其實係佢床頭已經有一張告示話如有需要就打電話CALL人黎)
就係醫院度亂咁走囉 (好似仲打埋醫護?)

我諗去到美國應該會差唔多都係咁

每次見到呢句嘢都想笑
小學生嘅思想
係咪放學有得打機唔想去補習同日日都黑色暴雨八號風球

級數之差 一目了然

大過我屋企

香港都好似有個？

觸電即時瓜柴

中醫醫好肺炎

robotics嘅野中共識條鐵咩
有去過美國農場嘅人都知美國佬已經將農場工業化、自動化、機械化，農場負責人已經係半個工程師啦
唔通學中國仲用人手落田種菜咩？
呢啲先係現代科技

澳洲都是
800aud 一次

俾美國佬研製到疫苗
揸返支那春袋

藍廢老:你班黃屍廢青未見過大陸幾能先進

呢類自大既病人最arm掉佢地入去房度比機械人搞掂， 人唔使理

刷首抽真係要刷到美帝先可以開局

咁我都係

曲到直

收幾錢先

有個巴打去美國畀蛇咬
張單十幾萬美元
如果冇買保險就

人地全民有買醫療保險，就算收返成本價都claim得返
不過查到濫用就未必批

中國d「機械人」淨係識炒餸

6米6米，仲大過我間房

機械人=西洋巫術

應該會加多樣, 點解唔講普通話

係支那

我都係1000

差好遠喎
800 aud around 550 usd

如果有保險公司玩野咪死得?

係嫁， 冇錢畀等收皮㗎喇

美國講福利？
醫保係明益保險公司既，同台灣日本既國民健保係兩樣野

我就唔想香港醫療制度美國化喇，你睇下全世界都冇咩國家會跟（包括崇美崇到仆街既日韓台）就知有幾垃圾
而家香港基礎教育已經美國化，衍生出既問題多到數唔哂

但係美國主打既高科技產業，香港完全WFC
好既唔學，衰既學哂

AI建議病人用刀刺胸膛

如果條友敢係美國醫院亂咁走，應該會被人一槍打爆

事發在下午約5時半，閉路電視拍下十多名熱心乘客救人一幕，剛巧在現場的《波士頓環球報》記者克蘭莫（Maria Cramer）事後在Twitter寫出了影像背後女事主的無奈，「一名女子的腿卡在列車與月台之間的縫隙中扭曲了且浴血，她在痛苦和哭泣中懇求別叫救護車，『那要3000美元』，她哭著說，『我負擔不起』！」不過據當地傳媒報道，現場民眾和醫護人員替女事主簡單包紮後，救護車在數分鐘內趕到，她被送到附近醫院急救，預計要接受手術。

《紐約時報》：道出了美國現今醫保窘境
克蘭莫的推文PO出後引起熱議，不少人痛批美國救護車收費竟高至令人不敢尋求急救，有留言「溫馨提示」千萬不要在美國生病或發生意外、「幸好我是加拿大人」；《紐約時報》亦發表了一篇題為〈這則推文道出了美國現今的醫保窘境〉的專欄文章。
至於急救費用部分，波士頓緊急醫療服務局局長胡利(Jim Hooley)表示，緊急送醫費用一般在1200至1900美元（約9400至1.5萬港元）之間，但救護車費用通常高出很多；《華盛頓郵報》去年進行的全美調查亦發現，不同的救護車公司有不同收費，收費標準也不同，曾有個案收費高達8400美元（約6.6萬港元）。

救護車都係外判㗎

美帝又贏

唔通好似支那咁專業咩

美帝厲害

美國人定支那人？

我呢邊一次1500up

機器人，
In America,we trust

全包每月幾錢左右

唔好咁mean啦

不過埋左自己都可以做肥料嘅

科技發展方向

好難定義，不如直接全部收，只要貴過的士就會少咗好多濫用

將部機械人加入第三階段談判

每逢歐美醫生罷工,死亡率減半係唔係真?

貿易戰籌碼

美帝國全世界最偉大

入到急症室會分流架嘛
跟嗰個分咪得

咁係因為佢係美國電影啫

美帝
唔洗扮抽生死簽

支那肯定明面用道德綁架，暗地裡搵人偷

美帝果然偉大

唔怪得睇親美劇佢地唔舒服都一係撘的士
一係叫人揸車

認同

點解美國醫療制度有咁大問題?

火神山 雷神山

有醫療保...
果陣拎讀書visa入係強制買醫療保

乜撚嘢上月球，大陸狗表示咪又係搭棚拍戲

有保險驚閪

利申： 係美國叫過兩次， 次次都claim對家保險

車上面D救護人員唔洗人工呀
想拎HKD 37.5請人跟車呀?

生存技巧：你首先要有一份工

美國個個人買保險有得claim的

武漢抗議 病毒鎮壓

根本迫你買

醫完都唔知點找數

USA USA

Claim

差唔多400呎. 根本就係香港一個4人公屋單位

美國醫保幾錢先

上面2XXXXX USD
成2球HKD FULL CLAIMS?

咁外國人旅行出事點算

首名確診病人，美國人用機械人治療；香港人抽生死籤入隔離病房。
3名確診 ，台灣人全面禁止湖北省人士入境；香港人繼續通關。

旅遊保險囉
不過好多MAX都係得1.5M上限

中國嗰啲好撚平
不過直接火葬你

等睇維尼跪求解藥

[合法罷工 大絕招]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港，刻不容緩

貴得黎有保險claim

保險唔貴咩

食咗個機械人啊嘛

按急症室費用收費
急症室診費另計
不過仲有一大批綜援免費好難搞